debbie其實係真波定假波？

Hello 冇圖

真

圖定老母

真定假都唔到你渣架啦人地大把錢

睇片動L到扯爆旗，同埋啲水著相都係有地心吸力，一定係真。

反觀你可以睇下巫以宣，假波指標

真定假你咪又係得個睇字
返去對住DEBBIE張相打多幾次飛機啦

debbie harry

呢張新嘢喎